有冇手足懷疑中國發明左天氣控制機打緊日本?

好有可能

中國已成最大贏家

你知道太多了

red alert

死基佬

之前唔記得上面有大粒野落嚟嗰陣都有懷疑 係到嗰時好好天 一走就落雨

淺層人工地震

可以控制大氣仲洗玩啲咁既野？